BJ: 我都想答點樣可以每個禮拜幫2百萬人打針，但我答你唔到

He says he wishes he could elaborate on how the government will reach 2m vaccinations a week but that he is unable to do so yet. He adds: “We do hope that we’ll be able to do tens of millions in the course of the next three months.”